其實點解 AIA 特別俾人針對

頭先碌 facebook 見到 AXA, AIA, 其他保誠 agent, Prudential 都有 agent 叫人嚟香港醫

但係啲 comment 齋插 AIA

我仲見到有人話咩 AIA 國企，我想問下邊忽係。前幾年仲係 under 美國 AIG。

只係想睇下係我 miss 咗啲資訊，定係有咩原因？

search都懶

因為 aia 佔最大嘅 market share

保誠見到單新聞即炒喎

咁你咪自己開post話俾大家聽邊啲仆街咁做囉
冇人針對呢間野
針對嘅係做呢啲嘢嘅人
唔知邊個做呢啲嘢咁邊個去針對佢哋間公司啊大佬